====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment s ' appuyer sur l ' orientation initiale — ce que Michel Desvigne a appelé les « doigts verts » — tout en la transformant , tout en l ' enrichissant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

